多啦A夢女朋友究竟係咩色？

明明記得細個睇佢女朋友係黑貓，今朝無聊上網Google search發現變咗白貓

所以究竟係黑貓定白貓？

黑貓 ：
白貓 ：

兩條女

邊個再講孟鳩拉效應我即刻屌爆佢屎忽

粉紅色先係
黑白猫佢sp黎

孟鳩拉效應

留名

曼哈頓效應

馬尼拉效應

猫你老母

佢有女朋友咩

唔係灰色㗎咩

黑你老母色咩
黑色係俾大雄踩親條尾跟住打鳩大雄嗰隻黎

阿美 咪係白貓囉⋯⋯

機械鳩用電勃起, 高潮射電

唔係黃色咩

我都記得有隻灰色 好多女

咩色都有
叮噹大滾友嚟

唔係黃色 同多啦a夢差唔多樣果隻咩

宜個妹嚟㗎喎

果隻狗黎架喎

呢個post好多黎自唔同平衡宇宙既人

藍色